個個黃youtuber都話要訂閱, 咁我地日日係屋企睇youtube抗爭就ok?

一人up15分鐘, 有d又半個鐘, 有d又成個鐘, 吓吓講黃就支持, 一日24小時都睇唔晒啦

你地youtuber又做個大台又得唔得？因為分莊問題定點？

國安法後應該一分鐘都無得聽
唔係佢比人拉顛覆政權就係平民比人禁網

我買了幾隻mon同時播放😂